16 Oktobril kui se 12 Junil Jaan Hindowi naise Jula kaibus wasto Jakob Hindowi ette olli loeto
Gustaw Kiudorw tunnistas et temmä om omma nurmen küllino sis om Jula Hindow senna länno ja om üttelno et mis te ei tulle mulle appi, ja sis om sõlge näidano mis ärrä olle Glopp lödo ja om üttelno et rinnad om ärrä pitsitedo olno Jakob Hindowist tördo weert wasto.
Kohhus möistis, et Jakob Hindow peab Jula Hindowi sölle parrandamisse hinna masma Guldseppä tunnistus tähhe perrä, ja päle selle peab weel Jakob Hindow 3 Rubla trahwi waeste ladikus, selle eest masma, et temmä sääl murru pääl tülli teggi kui perremees koddon es olle.
§773 om ette kulutedo
pallusiwa prottokoli
